[
    {
        "randomId": 130
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tora akebo ntore akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Inyabutongo",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Inturo mu rutare",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_2": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kurara ubuzima ufite inkwi (imyase) ni iki?",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umwana w'ifundi",
            "option_3": "Agatwa mu ibumba",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tabara ibibuno bya nyoko birenze urugo",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Ibivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cyatanze umuzungu kwambara karavati",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Byagira biti, \"po!!!\"",
            "option_1": "Imfizi y'intama",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ururo mu mateke",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Imfizi y'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Izo ntoki zinsaba ugira ngo ndaziha",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]